恆指四萬點其實唔難

方法有二：
1. 改恆指計法
2. 港元大幅貶值